import 'package:q3/ui/question.dart';

final List<Question>demoQuestions=Question.fromData(
[

{
"Catigory":"رياضية",
"type":"multiple",
"difficulty":"easy",
"question":"في اي عام بدأالدوري الممتاز",
"correctanswer":" 1992م",
"incorrectanswer":['1982م','1994م'],


},{
"Catigory":"رياضية",
"type":"multiple",
"difficulty":"easy",
"question":" من هو اللاعب الوحيد الذي فاز بدوري ابطال اوروبا ثلاث مرات بثلاث اندية مختلفة",
"correctanswer":" كلارنس سيدوف",
"incorrectanswer":['بوب بيزلي ','زين الدين زيدان '],


},{
"Catigory":"رياضية",
"type":"multiple",
"difficulty":"easy",
"question":"من هو اللاعب الذي فاز بكأس العالم 3 مرات",
"correctanswer":"بيليه",
"incorrectanswer":['كريستيانو رونالدو ','جاست فونتين '],


},
{
"Catigory":"رياضية",
"type":"multiple",
"difficulty":"easy",
"question":"ما هي الدولة التي فازت بكأس العالم للرجال والسيدات",
"correctanswer":"المانيا",
"incorrectanswer":['بريطانيا ','البرازيل '],


},{
"Catigory":"رياضية",
"type":"multiple",
"difficulty":"easy",
"question":"أي دولة فازت بأول كأس عالم",
"correctanswer":" الارغواي",
"incorrectanswer":['المانيا','البرازيل '],


},{
"Catigory":"رياضية",
"type":"multiple",
"difficulty":"easy",
"question":"من سجل اسرع هدف في نهائيات كأس العالم بعد 11ثانية",
"correctanswer":" هاكان سكر ",
"incorrectanswer":[' كافو','لوثار ماتيوس '],


},{
"Catigory":"رياضية",
"type":"multiple",
"difficulty":"easy",
"question":"من هو اصغر لاعب يلعب في نهائيات كأس العالم؟",
"correctanswer":" نورمان وايتسايد",
"incorrectanswer":['دييغو مارادونا ','باولو مالديني '],


},{
"Catigory":"رياضية",
"type":"multiple",
"difficulty":"easy",
"question":"ماهي الدولة التي خاضت اكبر عدد من المباريات بدون فوز او تعادل ",
"correctanswer":" السلفادور",
"incorrectanswer":['اسكتلندا ','ساموا الامريكية'],


},{
"Catigory":"رياضية",
"type":"multiple",
"difficulty":"easy",
"question":"من اللاعب الهداف في دوري ابطال اوروباعلى مر العصور",
"correctanswer":"كريستيانو رونالدو",
"incorrectanswer":[' ليونيل ميسي',' فرانسسكو خينتو'],


},{
"Catigory":"رياضية",
"type":"multiple",
"Difficultly":"easy",
"question":"كان اكبر هامش فوز في مبارة تصفيات كأس العالم 31:0 بين استراليا ومن ؟ ",
"correctanswer":" سامو الامريكية",
"incorrectanswer":['السلفادور ','اسكتلندا ']
},
]
);